加拿大公民謝倫伯格成在大連被判死刑

加拿大公民謝倫伯格被控走私毒品的案件，遼寧省大連市中級人民法院重審有結果，判處他死刑。

法院今天公開開庭審理並宣判，除了判死刑，並沒收被告個人全部財產。

法院在2016年3月15日審理案件，至去年11月20日一審裁定謝倫伯格走私毒品罪成，判監15年、沒收財產15萬元人民幣，並驅逐出境，謝倫伯格不服提出上訴。

遼寧省高級人民法院在去年12月29日處理上訴，但遼寧省檢察院當庭提出，一審法院認定被告是從犯、犯罪未遂，並從輕處罰明顯不當，建議重新審判，遼寧高院採納檢察院的意見，要求大連中院重審。

要怪真係要怪呢個時間判
同佢係加拿大人

中國或成最大贏家

本來唔洗死 加下要死

擺明係籌碼啦, 咁好機會送上門你係支那閪你都把握機會判到佢重一重
再博西方國家 (好大機會) 國民性命優先用慢慢周黎同換佢

呢招係對文明西方君子國家先會有用

距離引渡孟小姐限期仲有十幾日

花生！

中國 1:0 加拿大

五毛回憶小子

屌你老母支那教師中移動關狗

冇左十五萬就算啦！係要冇埋條命

開天殺價 落地還錢?

痴撚線......

係睇條加拿大左膠腳唔腳軟去換人了

刁帝

Showhand 玩咁大

我係美國就黎單直接意外死亡

強國又贏

好玩喇好玩喇

下次捉波蘭人

15年變死

慘成政治犧牲品

你條傻閪加拿大真係抵鳩你死啦
無啦啦夾過黎中美鬥爭之間
兩國紛爭，關你加國春事咩？
係要on99做美國隻狗
到依家有事啦，美國有無幫過你？
無啊！美國依然利用緊你啊加拿大
究竟要前世做錯咩大事先淪落到呢個時代做加國人？

關狗用緊中移動post上黎?

0.5

五毛凍檬茶走甜

美國政府停擺嘅部門好似有包司法部 如果二月個個限期之前唔正式引渡嘅話好似真係要放人 呢鋪真係中國或成最大贏家
垃圾中共專搵啲細嘅嚟恰

睇錯張伯倫

你個名

咁搞法隨時全球發出中國旅遊紅警

大陸走私毒品罪成就抵死了

咁就即刻引渡啦

做咩啲五毛唔衝出嚟講
「點解加拿大人要守中國法」
「點解違反法例唔係國籍法庭審」

點解上訴可以判得仲重

加拿大開佢波啦
驅逐所有支那人出加拿大

After his [first]arrest, Mr. Schellenberg was held for 15 months before his first trial, and it took an additional 32 months before a court declared him guilty and sentenced him to 15 years in prison for his role in a failed attempt to smuggle drugs from China to Australia.

The tempo of Mr. Schellenberg’s case has accelerated since Ms. Meng’s arrest. She is out on bail and under house arrest in Canada until the courts there decide whether she can be extradited to the United States. American prosecutors have accused her of fraudulent bank transactions related to business deals with Iran that violated United States sanctions.

At Mr. Schellenberg’s appeal hearing last month, prosecutors said that emerging evidence indicated he had played a bigger role in a drug trafficking network, and so his initial sentence was too light.

At the retrial, prosecutors said that Mr. Schellenberg was heavily involved in a failed attempt to smuggle methamphetamines to Australia in pellets stuffed inside tires. They produced a witness, Xu Qing, to testify against the Canadian. But Mr. Schellenberg said he was unwittingly recruited into the scheme by Mr. Xu, reported Agence France-Presse, one of three foreign news outlets allowed into the court.

“He is an international drug smuggler and a liar,” Mr. Schellenberg said, according to the agency.

你問果條叫Xu Qing嘅忽然證人

中國人簡直無法無天

係唔駛坐驅逐出境

但佢有真罪在身，應該無得救。

好撚多五毛狗

屌,呢家強國係咪唔識玩政治
以前共慘狗都無咁低能,起住條撚樣同人傾數
最大得益放人返國家,呢家係用條短撚打人地面

支那狗又贏

放左就可以再改判

本來坐15年有得走
家下變左客死異鄉
想知佢心情點

不過衰運毒，抵啦

咁講，佢真係國際毒犯的話，加拿打多謝都嚟唔切
有人肯做刀手喎

驅逐出境都仲上訴?

好似坐完15年先有得走

咁嘅表演係話你知，經過十幾年扮豬從良
對西方滲透已經7788，唔需要再係西方面前扮野開放改革

有guts

向中國宣戰啦

呢鋪我撐支

中國玩咁撚大
愈黎愈串 實有報應

怪就怪個加拿大左膠仔要扮innocent，如果佢企硬喺侵侵嗰邊邊個敢郁你呀

玩大佢

大家去搵下當年點解有八國聯軍之役

就會知道好快中國會面對啲乜嘢

自我洗腦洗到覺得自己真係咁強大
八國時都係鎖下國
恰鳩下去支那既外國人
而家直頭週圍搞搞震
得罪哂七大洲既人同動物...

仲唔出咗氣，屌，仲未上十大酷刑呀，以為以前二戰期開，加拿大人白求恩幫過中共就大撚曬？

杜魯多條撚樣一定縮啦

直程晚晚飲泣

為保護被清軍和義和團圍困的各國駐華外交機構和人員、被清軍和義和團屠殺的僑民和中國基督教徒，對抗清朝的宣戰及鎮壓義和團運動所引發的戰爭。

撤僑啦

又贏

幾時到朱西伯格

已經停擺咗 要等民主黨同侵侵傾掂數起圍牆先有機會恢復正常

食花生

唔好整係負皮啦
回應下我吧

為左睇支那俾文明國家杯葛
為左睇新一代既八國聯軍侵華
呢次勞煩你要為國捐軀喇
人黎 落閘 放狗

你哋打喇好悶呀

加拿大係美國盟友，地理原因軍事上美國一定會保護加拿大。本身兩國就好親，唔講其他嘢，一年軍費都慳一大筆 講緊可能係billions usd級數
中美鬥爭加拿大一定係企係美國個邊㗎啦，你中國干涉美國利益就係干涉緊加拿大英國澳紐一大堆西方國家利益。中國幫手收個毒犯皮 佢哋多謝你都嚟唔切呀 再者美國係有施壓要求中共放外交官，睇下中美談判完邊個跪低先
Btw香港大拿拿三百萬個加拿大人喎 夠膽咪嚟扣曬佢地 不如中共肅清咗自己黨內個堆加國公民先啦

自膠打錯 係五十萬

毒犯抵撚死啦
唔好盲反
殺毒犯呢樣野係做得好

係大陸坐監仲慘過死

歌頌祖国
快啲殺哂加拿大
最好搵吳京飛去加拿大捉哂加拿大一半人口之後判哂死刑

命不久矣

點樣判監十五年但又驅逐出境

先比個下馬威你睇

老實講
如果大家有留意官方回應
今時今日大陸佬真係好大口氣

完全係無視+直斥你班白人

祖國好野

好似香港犯法班蝗咁試下話唔熟當地法律打囉

唔認為加拿大會妥協
果時is夠成日綁架西方人質諗住屈錢啦
結果西方國家一個崩都唔出 由得啲人質死
依家仲要講緊果個係毒犯
而對方要求既唔係錢而係放人
杜魯多睬你都有味
殺撚飽佢 wfc

香港有五十萬加拿大人？

唔好沖岀黎柒啦好嗎？

加拿大人一定要 白種人？

有50萬咁多咩
有冇source 睇睇

八國聯軍-5 ++++++++++++++
（美加波）

中联通就真

港蟈萬歲

人類總是重覆犯錯
自己不仁人哋仲會同你講義咩
即刻幫你班加拿蝗轉晒做毒販都仲得

Google一下發現幾乎所有新聞台/網站都有報導
今次習大大威震八方 嚇到班鬼化瀨屎

我既分析係
呢個加拿大人應該真係衰左比人捉到 就好似成龍個仔咁
點解要咁高調各大都要報導 包括樓主都要貼出黎呢
就係要整個反差 首先大陸狗真係唔敢亂殺任何一個外國人
目的都係製造恐慌
isis放左一次生化武器就比美國佬報復到佢地都怕
大陸狗一定唔敢黎
個加拿大人只係時間上岩岩好可以拎黎做棋

加拿大人跪低含啦

成班5毛浮哂出黎

啱 一定係怪加拿大 邊個得罪祖國邊間仆街

CLS
普普通通犯下毒都可以整死人
你話幾小氣
比著我係加拿大
就即時殺左孟賓周
咁串呀嘛??? 反抗你地班支那人黃種人賤種做得架咩?

加拿大唔撐中國 抵死啦係咪

pm戶口入數

佢不服上訴 仲撚衰
上訴失敗 罰得仲金 痴撚線公司